水炮車已出動 初體驗

會死人架!

我冇聽錯？

now直播影緊

走呀手足

What!!!!

楊屋道

屌 我以為我聽錯！撤啊

水炮車真係唔講得笑

到左，小心

推

快啲走呀

撤左先，你估玩架?

前線小心

Now 新聞直播水泡車和裝甲車同時出動，各位小心……

屌無撚野呀嘛
現場應該仲有遊行人士？

前線小心呀，隔幾十米都好傷

巷戰

搵車撞佢

Be water

Now直播同時出2架，各位小心……

唔好送頭呀。。。。
上左色好難走

小心！！！！

手足快走

快走, 仲有好多路要行, 唔好戀戰

現場手足冇咩行動 好似唔知咁

快D比十幾YEAR OLD的手足走先

走啦

停係度比機會你地走

上天橋出火魔法啦！

仲要兩架

最擔心學生,特別女仔, 快走

水炮車衝緊

be water呀手足 一個都唔可以有事

撤退喇，無winter soldier炸車底無得打

要諗辨法突破包圍
@1758

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

有乜用

比班福建佬斬撚死

走啦，包圍梗

走呀

青衣有勁多警車洗向荃灣方向 各位小心

走！會死人！

Push

水炮車真係會死人
而且d色好難甩
不過之前係青衣漏過尿

仆街

第一炮射水馬仲射唔郁

水碼都射唔開

水炮車第一炮冇力

【突發】17:52 水炮車已到現場！手足注意！

頭先試射左一下 冇力 冇色

點都好, 快走

d色好難甩, 閃喇

熱古熱古

唔好低估人地

屌你老母 廢到

走啊

你個野壞左呀

小心！

走為上著

可以走去青衣？

唔係大陸貨黎架，唔好笑住，未出全力架

冇入水水馬都唔郁

似公關 唔開盡

連登要求各手足走人, 要保護學生走

射3分鐘就會無水，要街喉補充，咁就削弱活動能力。

撤呀

大佬試射炸

be water plz

岩岩疴尿咋，未開全火力
手足小心

未用到最盡姐

做樣俾你睇以為無用 之後佢真係用就拎出嚟講係無傷害

佢出黎想嚇人姐
但呢一炮做唔到呢個效果喎

手足小心至真、包抄

保護學生走

係度扮細力等大家輕敵

咪撚笑啦 開到最大就仆街

be water！

我屌，走呀

等睇班狗on99射中自己人

負皮比廢陶

走走走

屌 走啦 轉場

認同

水炮車唔係講玩
轉場啦

撤退

水炮在大河道北，官小對出，大量防暴

做戲嫁咋 快d走啊

快開，想睇下

連登一致同意撒退
保護學生快走

俾傳媒同睇直播嘅人以為水炮好流
但真係嚟料會骨折 會死人嫁

初戰就打爆佢 唔好有下次 人地都練緊兵

走呀 野貓式去第二度啦

走呀 be water 水炮車無得玩呀 顏色水劑呀

落場講啦

入到去， 沖涼初體驗，可能係最後體驗

走呀勇武派

落得去已經死左

JM9

1813 SocREC Live影兩架水炮上咗大河道北行車橋

香港人！還拖！往死裏打！
826稅局，828#Metoo，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

pushhh

前線睇撚到咩

應該夠力射斷骨

無顏色架呢部
咪亂吹奏

原來都已經好強水力吓

水炮車走咗！唔知仲返唔返嚟？

不如人手搬重撚快

所以要靠大家一齊落

前線手足 唔好有事 我地仲要一齊慢慢折磨政府
五大訴求缺一不可
手足們亦缺一不可

喂, 搵個早洩既阿蛇開水炮 ?

初體驗早洩都算正常

燒撚左佢 等佢返唔到狗屋

唔好笑 扮下細力咋
黎真 一定可以射死人

歲 = 卜一戈竹竹

其實射得郁咁重既水馬，正常人已經會俾佢射到訓底，唔好以為射散d 水馬先正常，射得散水馬直頭會死人，所以大家唔好輕視佢，笑架車on9

我寧願架車on9, 都唔想前線兄弟用命來證明架野係「勁」

點解仲唔散水呀屌

多謝

快啲走啊！小心唔好受傷！

水炮車駛上大河道天橋想去邊

有冇人睇32台live見架水炮車 連水馬都射唔開要班黑警手動拆

好似走左

各位唔好越級升LV...... 慢慢升再同佢地玩啦

雨褸

到你地一野屌爆架車先再恥笑都未遲
但依家清楚就唔好亂定

未加壓呀

可以調較水壓架

畜龍跑緊包抄

快散水

小心後面包抄 快走

唔係單車呀
大車 大扭力

痾尿或者淋花都勁過佢

唔好輕敵呀前線小心！對水炮車唔好硬碰呀！適時轉場！

快啲走呀吊

仆街死黑警

包圍緊

一睇就知做俾記者睇

真係會死人

拉晒呢班

冚世界走啊

快D入商埸

勿輕敵呀

咁多po都無個講路線

快撤
留力10月1

唔好比人圍，流動戰呀

會盲

講就凶狠，見到水炮車就碌撚

POPO入緊商場